政府：黃大仙區居民可到慈雲山社區中心用膳！

香港區

中西區 西營盤高街2號西營盤社區綜合大樓3樓西營盤社區綜合大樓社區會堂
東區 銅鑼灣福蔭道7號3樓銅鑼灣社區中心
南區 鴨脷洲利東邨利東社區會堂
灣仔 灣仔皇后大道東258號灣仔街市地下低層灣仔活動中心
九龍區

九龍城 紅磡庇利街42號九龍城政府合署1樓紅磡社區會堂
觀塘 藍田啟田道71號藍田（西區）社區中心
深水埗 深水埗石硤尾邨42座地下石硤尾社區會堂
黃大仙 慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心
油尖旺 油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心
新界區

離島 東涌文東路39號東涌市政大樓地下東涌社區會堂
葵青 葵涌葵盛西邨第六座平台葵盛社區會堂
北區 粉嶺祥華邨祥華社區會堂
西貢 將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下坑口社區會堂
沙田 沙田顯和里5號顯徑鄰里社區中心
大埔 大埔鄉事會街2號大埔社區中心
荃灣 荃灣梨木樹邨康樹樓地下梨木樹社區會堂
屯門 屯門蝴蝶邨（近蝶心樓）蝴蝶灣社區中心
元朗 元朗朗屏邨朗屏社區會堂
元朗 天水圍天耀邨天耀社區中心

一齊食食食 一齊武肺

萬人宴

咁同堂食有咩分別?

社區中心群組

多人飯聚

有，連隔板都慳返

慈雲山

疫症重災區仲開個大會堂俾幾百人食飯

飯聚集團後又一鉅獻 — 飯聚社區

廢老集中營

真正攬炒救香港

痴撚線
攬炒之母

如果我有咳嗽 一定去囇呢d地方

嘩！特區政府體恤香港人，開放社區會堂比人入去開餐，真係皇恩浩蕩！萬民流涕呀！

堂食 十幾人中招

避暑中心 可以幾百人一齊中

屌，叫人入醫院食吖笨